Figma 028 福同大帝的最終幻想

歡迎新人加入 有問題隨便問隨便吹
以下連結為官網及官方blog

火熱預訂

訂貨主要去
熊貓（最優質服務大獎）
精品（騾仔運貨，要等一個月）孤注一扭 (排名有分先後)
三間都有facebook page 有需要請自行查詢

舊figma入手方法 除了門市就只有係Y拍 Facebook group徵
如有信用卡 可以係日本網站 amiami , mandarake , Jungle 等購買
足夠買到你破產

留名

咁快開

歡迎新淫貼玩具 吹水
Btw

檢舉這部影片
多謝您提出檢舉，您所提供的資料如下：

正評俾PTBF福周

新post

雞佐咁早開新post

不嬲40頁就開架啦，懂不懂規矩

你FD黎架 ?

？

呢排未有火熱預訂

哩樣真
AMIAMI 訂P5男主幾多錢 幫我訂隻

冇信用卡？

有信用 無信用卡

橙

買左幾本咸書

派街坊啦

隔離gffmc post有花生食

阿福

食緊

支持好女仔

辣殺
今日到得隻素子
聽日先有無名拎

惡魔姊,真識食

Sick野 全部都會損耗數千億兆精兵

G持mb

bamdie D野有位比佢偷就偷料到足
Metal Build 已經好少少

右下腳

1定0？

月曜日のたわわ呢

鬼月

bam

幾時到029兄貴人

雞佐做咩刪我fb 痴線架

咁撚柒，乜相都冇 太空acc梗係Del u

真毒撚點會貼自己

唔可以比機佬成為主流

入錯左gay post
都係出返去先

我又add

I ADD U
What is your name?

Naomy Wifi

Fook chow

有股好強大既氣黎緊

咩事

Fuck Chow

靚! 買!
等跌到100

好似唔錯

買 好好玩 絕不後悔

頭髮好似中左幅射咁

個樣都有D似 低B妹

等蟹

一年出幾十隻
賽車音
單車音
雪音

買個個真係傻的嗎

唔出邊有經費出其他野

福周

哪有錢

無名！！！！

無名BB正 $300蚊收隻普版

我都收

收皮就有得你收呀
300
蟹冇訂等升天啦

屌你老母 垃圾iTunes 刪撚曬我600首歌

老翻歌？

好撚嬲呀 唔好惹我
無歌聽返唔到屋企

抵啦

好野

串我地? 郁佢啦痴線佬
史上最強聯盟

加油蟹周大帝我支持你

痴線佬咁得閒過黎吹水牙

屌那星，隻king j der 成千蚊，係咪傻撚咗
模型喳

等睇癲佬買

食玩垃圾來，SR出的話2000$都買

咁有錢 勁呀

養生中
聽講你好撚歐

還可以啦 無課金中左幾隻 可以接收

哩到任意分享
仲有最後一抽 希望中多隻

歐皇

雖然幾好笑 但點解要講粗口 邊個整上去
我一睇到就打冷震

你既公司有00q ma?
福周醬想要

有多先算

決定聽日開始拍攝首個圖片開箱
希望HATERS們到時手下留情

舉報行動

dislike 已ready

MB就像乳溝 擠一擠就出來了

唔支持本地薑
香港比你地搞灣曬啦

G CHI

咁平 有00Q既話 開個價比我先賣比街人唷
BTW 頭先許完願 一單抽又中左隻黑妹4星

3000

大帝串過碼頭咕喱

三隻尼祿定三隻黑S

朋友日本手信

有朋友仲要咁好朋友
叫佢上黎吹水

佢用PCCW上網
申請唔到AC

netvigator email ok

用公司email
入到黎分個伯爵佢做

又要等多日

原來公司email都得咖咩

應該得 未試過

Hello,呢度係和記環球電信打黎架

雞佐坊嘉

支持學生妹

用1豪字買 ?

cls雞佐

你估我係你咩

巴打係新人定改左名

早

訓到黃朝8晏呀

訂ht安納金。天行者

chicken jo , i have the high ground!!!!

no!!!

比我削人棍啦你

唔話你知 等你心思思

早 唔想起床

禾都有4隻睇岩想買
ca ironman mk46 , batman ,arkham knight
但無錢錢/.\

賣左蟹貨有錢

孤注8點到無名

正呀

等睇大家分享

無眉娘呀

出面賣緊幾錢？

5G 唔見有價錢

食住雪糕等牙勇

要食好多筒wor

信和有冇現貨

我有quota

唉仲要返埋聽日先有得放假，嗚嗚嗚

我準備放一個月 脫toy換骨

毒撚永遠都是。。。

我返埋今日 就等九月二去不漏洞奶

小心人妖。。。

遲d 出去拎，終於可以比無名BB 西面啦

賣左真希波比個3歲妹妹

人妖多d野玩

ho ball fook chow

福周比料

猴子偷桃

福周係街嗎？個天係咁閃電，但唔落雨

咁有我心
剛剛跑回家了 定係你係街呀

Nice pic

致痴線佬：

想要西裝

我跑緊街，跑左返去你出世果日

Flash佐

The slowest man alive?

I am your father

今期gsc d貨太多人要，所以另外開多隻船，聽朝會落order，有冇人搭單？
暫有
土人 青葉x3 full
土人 小愛x3 full
figma 夕立x2

李小狼一日未開訂，一日唔幫襯

已入一箱

又做xx者

J duck都唔幫？

應該無特典吧

成功過你就得la

等amiami

箱入貞德

櫃入貞德

心累了，開始賣figma

後入貞德

垃圾

比d掙扎

無鬼用

Bam

予約開始

正，貞德BB

有啲似PVC 高汁

對波岩size

Push 轉頭落訂

又有動力了嗎

船長大人

今晚返香港

用曬d錢未 唔好帶返黎

J德開訂 狗衝

買返幾十隻J

用撚曬，要行路去成田

你盪蜘蛛絲去

訂5隻貞德先

首期

等跌

大家有與蟹魔同行的勇氣嗎

amiami船有無人上

how much ar master

Full

72算450左右未連shipping

Not bad
shipship 平時約幾錢

郵輪都比你訂滿曬

唔知，我連埋兩隻1/7 預3-400再除開
當然會跟返個size去計

睇埋賊船開幾錢先 再覆你

你係就唔好訂等插水

唔得啦 FATE系列唔訂唔是人
蝕錢都要訂!

啋撚過你把口

笑死

我錯
JDUCK 一定升到BABA聲!!!

大帝聖旨已落，貞德準備插水

雞佐買左幾多

痴線佬 我訂左賊船了 $448平 平幾十

6隻啦小小地

我18隻 貪好意頭

訂唔訂好

唔洗訂，收大帝d蟹貨

agger

幫人抽左30石 但發揮唔到歐氣
是日

孤仔第一水定曬
定左國寶

你真是乜都玩架bo，咁撚多錢

下咁癲 真係炒得起

未撚驚過

買左3隻f91牙

smelly crab

J德一日爆訂？

通販爆訂，你估MB呀
BTW，而家賊船嚟貨會唔會遲其他鋪好多，慳餐飯都好

日版正常速度啦

訂第間囉

amiami船已滿

Why ar !

比人要晒囉
船仔出左價la 去佢到訂la

Ok 都唔錫我既

先到先得ma

等睇極速再販

其實
有時可以買多過3盒
可以落多一次3盒入同一張單

唔怕比人cut 咩

開amiami船，有冇清john牙？

貞德figma

無訂無名 出面賣緊幾錢

賊船平好多WOR

絲打可唔可以拖我手仔教我用amiami
利申冇魔法卡

唔鍾意出街

我巴

good morning

乖

屌你老母

好惡

咪臭系

無禮貌 打屎忽

好肚餓...

食屎

希望會出figms

GOOD WOR 唔係衫音

TONY

成街都學生妹放學

小心 痴漢

明明已經夠窮, 頭先仲要唔小心坐爛副眼鏡
配咗半年咋

戴住佢嘛
又要賣咩女

哩排搭地鐵都好多靚女企我旁邊 好香

暫時唔洗賣女住

圖呢

唔想比人拉呀

柒

今個月有雷姆 斯卡哈 惠惠

我要謀朝篡位，推倒大帝

烤?

今日先拎lily玩

無資格愛saber了

今次買左2舊耳機插，極可愛

仲要勁平

幾靚 但插住我點聽講呀

買player 啦...

用藍牙

有D料到

九月得月尾山口狼人
開埋堆日本戰利品先

玩開fate figure留名
想問邊度仲有貞德訂

周街都有

Rich pal

影住一隻先，今晚再開

有咁多槍架

版頭 但最好格下價 今次有間野開貴咁多

賊船平，all in賊船

支持

國寶態度好

擺呢個POSE，把仆街螺旋劍跌咗廿幾次都有
隻揸弓手又係設計錯誤，吹咗風筒十分鐘先SIP到把弓入去，都已經無心情再影雙刀
好彩唔係炒價高追，同期隻SABER2.0真係贏九條街

GCHI

hello,can i speak to 雞佐？

No

你岩
手真傻火差d

男人，不了

出街中

買咗少佐

[img]
美女走光圖

哈哈哈好好笑

無為意自己fail咗

鬼影冇隻，係到裸跑都得

不安，7月節

我真係見到美女走光喎

屌比痴線佬搞 好撚慘

自屌?

好多男人迷戀我 咩佐咩師個d

會不會太自以為是

是日

紙箱人原色好丁啲

特價無原色
哩隻隻眼唔識發光

大帝幾時養埋我..

巴鳩閉大帝

比痴線佬抽水 個心仲驚緊
我都唔想做靚女架

FF

而款最大電 佢條USB有冇得價

今日先拎無名, 又見到貞德開訂.....
hi 你GSC 好等錢駛呀? 套野都未播完就出, 嬲 不過照訂左...

冇特輕鬆

屌住去訂

尋日收到sms牙勇拎得無名

[quote]尋日收到sms牙勇拎得無名[/quote
裸完未

有既 但應該壓到你狗咁
自己放試fb group 好過
有咩放先

152 148 174 開過盒撚左兩撚就放左一邊

下次打名
頭一隻個價好似唔錯
桐9你再販消息前放 個價高好多

大帝咁快有得玩

玩左好多日了

價錢唔是問題，作為主人無好好玩弄佢地唔合格

特權AND富有人士

盒唔同樣強逼症都係會收舊版既

巴打隻148你放幾多？

有冇巴打有029

有無絲打想玩69

唉好可憐，冇錢睇精神科

我係程至美醫生

Match標題

係越南啲pub坐咗兩粒鐘都無越南妹溝我
雞佐可唔可以教我溝女

Hello, can I speak to angel?

佢答我 An joe 方加
係咪即係有機
利申唔識越南文

係，你話chi Lun sin 公屎，今晚有著落啦

未有價錢既概念，買返黎好似兩舊幾水咁上下

你又去越南

有冇同人打招呼講「性交」

我隻無名BB 中左sad
冇左塊西面
冇得比無名BB 西面我撚慘呀

成塊面無左 吹水牙

申請補件啦

買6合彩啦柒頭

去官網申請補件啦清

既然都申請 索性話全部面都無

講大話 甩大牙

誠信破產福周

冇開雪梨紙睇一睇就比錢走人?

挨多2日又放假~

應該比錯一塊面 佢睇唔到
宜加拎新野一定 望清潔先走

我向來唔睇，因為信得過佢
不過我信得過佢，信唔過微笑公司

總論: 點都要睇 作為一個消費者，
Check 下件野有冇問題都算係責任黎

不過補件啦好快有

以前補就個零星期，e加好似好慢

未試過hehe

對上一次(半年前左右) 由寫信到補件寄到 一星期岩岩好

笑jor

分身狗

有冇人知figma無名現貨咩價

早幾日有人POST過

次次都係我POST

A_A

Figma邊度有得後追
有一隻想買

睇ｐｏｓｔ頭有新手教學

轟呀轟呀！

果然係大帝

想買邊隻 打名

Ｊｅｄ

好眼訓

等收工

就係想要你

GAY

見面4秒立即

ｙ拍／fb gp 都有人放

梳9 Me窮矮死毒L

Fb 有咩group名？

後追c狐啦，見係你，$800全新日版放比你啦

抵！仲有冇多一千幾百隻！？一轉手賺番3 5 7百萬

黏土人/ACG/乜乜乜玩具買賣/二手交易區
入曬佢就岩咖啦

上樓不是夢

轉賣figma可以發達

雞佐好好人 送錢比人洗

不嬲都好

好人卡GET

福周派卡

兩日洗左 6000蚊 /.\ 賣FIGMA先

有冇咩唔蟹既野賣?

師兄叫高鐘？

我有既 你都有啦
你有既 我就無

我叫程至美福周

6000$ 睇精神科啦

信佢有精神病

聽講on9冇得醫架

Sbt

新櫃留明

衫音痴線佬

就係枝香薰六千蚊?

買左6支 走水貨
不成功便成仁！

哇屌，good taste!呢枝我都想買

6舊水姐，好似係

成為我既分身啦

不了，你買左唔同你撞啦
用緊ck

我買65折
放左一拳超人土人 夠我買半隻新野!

首先 你要放倒

賣了

繼續吹奏無名BB~

正!
我都想買你影相底下塊板

咩板?
因為本身枱面好似甩油所以係上面加左塊玻璃咋
你度好size 去玻璃鋪叫佢界好似2舊水鬆d 之ma

以為膠板

遲下睇下換唔換到背景~ 好似個個都唔like e隻背景色咁
d 人like 全黑/全白

Print 返套野既場景出黎就正
全黑都麻麻地

其實果d 場景好難搵，多數都係cap 番套野d 冇人物鏡頭黎影
用Mon 做背景都算方便，但冇地台配合就會焗限左角度

[b
是日❤️

好撚毒

相煎何太急，點解人類唔可以互相了解

你搵蟹周大帝同你了解

又岩 不愧是高手

封面都唔識欣賞了

豬

Hello

飛緊了

再見

點解淘寶隻聖人惠gsc可以500人仔咁平 ，可以追返隻

真定假架

謝謝你

回錯post sor

做左勇士 今晚開箱報告

等睇呢d

淘寶後追返金閃閃

-.-我賣比你啦 全新日版

我都賣比你 行版日版

走啦u

有冇人訂figma夕立特典？仲有一個位

冇伏正版

正啵

係咪良笑代理？

係

有無清搶到king j der?

十隻已入手了

大帝幾時突爆曬D活動禮俾我用

就飛了

用住一張先啦 坐緊飛機呀

就死先通知聲啦

你地睇唔到架wor

一路順風

渣都冇得剩

機場d女女好正

都唔關你事啦

伯母仲正

請眼睛食冰淇淋

福周去邊食女

越南CALL G

大6 海底撈

等香港開幕去食好西

冇圖你話幾正都得啦

dog duo ng eat la, big6 food cannot trust

呢隻訂個陣咩價

1400-1600 唔記得了

終於到步 落機即時同個金髮空組屌左十次 好累

早晨

眼訓死了

到我今日結束假期 又要做狗

又連放3日爽

斗篷d上色出晒界

靚 ！我既惠惠到未

應該星期一

🦀🦀🦀

痴撚線

隻小櫻幾抵,睇吓下星期出去仲有無先
如果買到又會想追埋知世

買買買 遲啲仲可以訂埋小狼

無晒蟹閃

無Umi

我有

仲未開訂dklm

在

賣全新蟹閃450$

排200

渣ga雞佐 福周一早甩左d貨了

我得自己果隻

排
以蟹易蟹

#90

橙，遲左去孤仔訂隻雷姆幼時的記憶
冇得比我訂
睇過熊貓精品都冇顯示有得訂，而家仲有邊間有得訂

5g

...

乜鳩野嚟

同問

大帝有2條撚?

3頭龍

今晚開lily同無名玩先

Bam大帝

好熱

出火

戒色了

推

見到巴哈有人POST咗部車, 幾正

我個櫃仲正

好有米

傻巴痴線佬

我呢d碎料啦
已經冇位再放了

你有冇愛呢
有愛就自然有位

好彩唔好SABER

你都唔好得我幾多

尼祿出既野少過藍呆好多
下年動畫年就難講D

正喎

上淘寶搵好貴

推

無哂小櫻
蘿莉軍團夢碎

連小櫻ＢＢ都冇點做蘿莉控呀清

【2017年9月確定到貨商品】

●9月19日（二）出貨
FREEing「金剛 兔女郎Ver.」JAN：4571245296900
雙翼社「ＢＢ」JAN：4580416921718

●9月20日（三）出貨
Good Smile Company「figma Kamui(女)」JAN：4580416902854
Max Factory「娜娜·阿絲達·戴比路克」JAN：4545784042229
INTELLIGENT SYSTEMS「Camilla」JAN：4573451870196

●9月21日（四）出貨
Good Smile Company「黏土人 雷姆（再販）」JAN：4580416902069

●9月25日（一）出貨
Good Smile Company「黏土人 鏡音鈴 中秋明月Ver.」JAN：4580416903578
Good Smile Company「黏土人 鏡音連 中秋明月Ver.」JAN：4580416903585
Good Smile Company「Character Room Wear 藪貓」JAN：4580416930888
Good Smile Company「Character Room Wear 朱鷺」JAN：4580416930895
Good Smile Company「動物朋友 黏土人Plus 徽章組 高山＆沙漠區」JAN：4580416931854
Good Smile Company「動物朋友 黏土人Plus 壓克力鑰匙圈組 高山＆沙漠區」JAN：4580416931861
PLAY FUTURE「黏土人 拉姆」JAN：4996697590053
PLM「Dioramansion150 沙灘」JAN：4562292882703
PLM「Dioramansion150 聖誕節」JAN：4562292882710
PLM「Dioramansion150 戰場」JAN：4562292882727

●9月26日（二）出貨
Good Smile Company「黏土人 纏流子（再販）」JAN：4571368443854
Good Smile Company「黏土人 滿艦飾真子（再販）」JAN：4571368443892
Good Smile Company「黏土人 鬼龍院皐月（再販）」JAN：4571368445148
ORANGE ROUGE「阿松 場景模型」JAN：4580416940146
Max Factory「figma 秋山優花里 制服ver.」JAN：4545784064856

●9月27日（三）出貨
Good Smile Company「木之本櫻」JAN：4571368442826
Good Smile Company「木之本櫻 Stars Bless You」JAN：4571368442833

全新加賀四百
係咪執到荀野?

D衫/配件吸引d

未開封既話抵呀

早牙

大帝食完越南雞未牙

就1000人斬

生愛滋病

泰國人妖

呢隻有特典架

係~以前電擊HOBBY 有一個特典~

謝解答

抵到 不過山T 一早有

一定要澳門交收
仲諗住問士郎1.0同SABER私服

澳門就算9數啦

未開，不過浸撚爛咗

咁平

咩黎都唔知

偽毒

駁唔倒

冷清

雞佐買唔買新iPhone

Amiami 北上figma 3千yen
呢隻入唔入得過

等提督答你
Btw Ami仲有長門陸奧連特

Amiami唔俾用bns之類既轉運

隻奈亞子都有啲興趣

唔買！住！

半年之前ami擺左堆倉底貨新品figma出黎，執左隻原價奈亞子

How much
Loony door look o

Me buy iPhone 7

why not iphone 8?

LONG DOOR 4,380JPY
LOOK O 5,180JPY

Omg very cheap cheap

襯番佢，柒下柒下

中！

出 !

即

除左淘寶見有黑saber 出面全新幾錢到

●9月28日（四）出貨
Max Factory「figma 雷姆」JAN：4545784064894
Max Factory「figma 拉姆」JAN：4545784064900

好舊果隻？要未開封既話上日網搵

鳴呀

レム肯定又炒
睇吓有無棄嬰ラム執先

無訂 諗緊狗唔狗衝

衝雷姆，拉姆等死貨
利申有訂

係雞係公廁

口德-100

賣雷姆1000$

福周咁耐無上水, 係咪叫雛妓俾人拉咗

Yes

聽日打靶

會係倉入面比人開發先

RIP

Rem rem rem!

被人思想教育完?

我愛國家 我愛主席

無名

留明

我都有部扭蛋機係房

個個都好有錢

得我係輸撚

得我係窮撚

得大帝係富貴撚

個場死到

慘

諗住係AMAZONJP買神擊巴哈BD, 諗緊好無搭多隻REM FIGMA

搭囉
有錢淫

點解絕劍賣咁貴 動畫主角

神擊巴哈BD好貴, 成9千YEN

有愛滋病

會場限定

5g點解

幾好睇，高畫汁

幫襯下她先

想入坑 但後追真係好撚貴

睇咩款既姐

想追啲咩？

玉藻 炒到痴線

放$1000 全新未開日版

師兄你們好
請問請近有D咩新貨到左 剛剛放監

雙業杏 2.0

唔夠訓打錯字

謝謝師兄

3個字錯兩個

垃LUR圾圾

出左福蟹Figma

出埋蟹周2.0

米青蟹王Figma未出已減價清貨

關芝琳對奶奶好正
好想玩

佢清曬貨後我就獨市了

水能福周 你老味正傻鳩

笑笑笑 你老味臭雞呀

笑死人咩

福周=傻鳩

Proved

Fact

點解要prove 一個事實

Sorry law

悶

努力工作中

又改名
做緊廢青

垃圾 係我就做ft bf

福周的現實

富可敵國

兩舊水EXAID全龍
今個月無訂貨出反而仲買多咗野

無訂野 多出黎既錢 就係比你買野LOR

HEA影一張算

特

正 但個特麻麻地

得基本武咁小器
出多個dx版得唔得
特就不了

訂普通版算了

唔識 乜來

唔係唔買呀

有無獵人船可以上?
無就過幾日訂普版算

而家隻船暫有
土人 西住軍神 1
土人 馬屎丹 3
土人 小吉 1
土人 芸芸 3

好貴呀畢幫！訂！

仲要少配件

no

嘩屌八千八會否太狼死
LINK DX都係六千五
等賊船開價先

10蚊幫你接

接盒月餅

開左啦

708特，仲貴過一扭

師匠

就係月餅

蟹周

咁唔啦

肥豬王巴打我想問隻RACING初音你FD比錢未

原來有你TG,我係入面問算

320蚊

sor 賣緊月餅

add左我未呀 遲d要同你進行不道德交易架

提左佢
入左數就tg入數紙比你

呢隻好似可動

Playart kai

好次叫bring art同公司新系列
如果哩個質素真係要訂

總之一隻大一定細,兩個size
但pa改隻就不了,實物多數伏

THX

米青訂Bloodborne figma 要成250蚊訂

炒硬了

有冇巴打知幾時有現貨？

屌，唔記得咗兩隻都係女僕身
不過我應該會衝咗拉姆先
或者睇吓有無邊間做平SET

好似今個月底
詳細日期上gsc官網睇

正，訂左，左邊玩壞樣

你又可以放$1000了

一千一隻

大聲shout!

佬,不了

又係個隻巨形手關節

破地肉

好易甩

有online特喎 不過睇唔到係咩

過2日就知

睇死咪又係表情面

睇到寫咩照x顏

照ね顔咪怕羞樣

れ

記錯n同r

小狼男神

周帝

有米！

漏左d開箱架生

大帝巧RICH

係白手套
冇喇冇喇

作反既是日

Rich!

附上迷之鏈結

玩完就放咁快手

淺井老師，屌你老母

pspbb figma呢

笑了
希魔問號

屌你老母！黑貓宅急便！

紅迷 ？

唔係，Shf ex-aid
紅迷我下個月

玩左隻紅迷 隻角design 好9

7.7

雞佐你隻戰車FIGMA 點交收
幾點離開九龍灣

-.-?你幫我訂咩

Yes 下星期到

放飛機

又多手追咗隻戰鬥服小櫻
就快要斬手

閱

土人式留明

想放一套連特

勁秋

謝

收佢貴d

None of your business , shut up dumb ass

一字型排開 咁就一層

盡量坐返入去

Give u ok

啲車好貴

自己去攞好過派

食屎狗

狗系黎

Yes u r

呢兩盒野真係...

all in

好雞肋,我三隻lv5魂限都無訂

冇愛

我發現我唔識影相 有無人可以教下我

又唔帶出黎玩

原來得一塊面一把刀

laugh

有冇人收我呢隻無名

訂左咩？

Strong hold 到第二季啦

仲會出咩

大河內好似俾人捉返去geass

做乜貼bandai野

btw
套jumbo卡

幾靚，點解唔要人哋

我既線條 有氣勢嗎

太幼 不了

臭Mk
利申星期五 渣住figma落lkf

星期五我都方加

戰車小土人

廢青未搵到工養唔起

廢

日日攬住佢

隻眼幾錢 幫下你

Lkf見

saber 2.0有冇人要，之前入左2隻

見到想入手埋小櫻, 有冇知邊度有現貨同價位

小櫻有兩款，你指邊隻先

連特wor

要等到新動畫 我仲有成箱等緊

我就買重佢小狼出就再販埋小櫻

到時又會再再版

我SABER 大減價 益佢地呀爸

快D放先

150排一隻

邪神版呀

你搵到元祖邪神SABER我又唔區

好衰架BB

比良坂夜露（ひらさかよつゆ）』の「figma」化が決定！

聽都未聽過

乜7黎架
之前wf d原創角色都消失左

Joe mud

連特就不了，兩隻個特都可有可無
原來十月仲有隻2D比古洛，唔追舊野住

2D比古洛 正 個陣都諗左陣訂唔訂

冇人識你呀

ME TOO

我覺抵

芭蕾舞戰士 諗起我以前
隻野幾得

好正經既表情

關芝林

叫得關芝林都係正妹
點解老蘭間野打極電話都無人聽 唔洗book table 架？

好仆街

雅蘭中心？

我日日上去F5先執到平野

飲酒既女女 不弓弓

4月figma李小狼！

高放 3隻連特2000

蟹佬

好想返屋企玩芭蕾舞戰士

希望今日有雷姆

烏鴉嘴

口臭撚

痴線 我都係想玩姐
希魔有訂嗎

冇

有冇巴打知Saber到貨味？放工狗衝諗住

有人話到了

Emt都要了

邊間有現 知唔知幾水 冇訂

訂價就360
現貨唔知wor 都有信和 現時點個d

周福我愛你

周福

thx

周六福

周柒福

無貨到，大家可以回家了

周碌柒福

冇心sor太順口

行完成個信和現時都冇saber

最後
深精入左

明明收到風 sor
買左幾錢

唔想回家
Rem !rem!

個消息邊度聽返嚟 比你水左轉
378好撚貴

哩到d 巴打
貴10幾姐

千值隻流星賣3百幾 傻的嗎？

那個巴打就是你
阿叔頂得住

巴打搵咩阿？

不進則退
觀望也

等緊雷姆bb
坐左係現時點門口成粒鐘了

堅系絲打 有無大頭saber j圖

又係度消費童年 中過EXE嘅伏 不了

返度去影 btw都幾大隻 特別係個頭仔

岩岩好似見到你

下屌 總之唔講出黎

快返！

福周巴幾靚仔真心

你請我塔的士？

咁應該唔係我 我成隻米芝蓮咁

會唔會係咁

佢基佬黎，你自己小心

米芝連拓也

Hehe

聽講福周真人似吳彥祖

我屌 呢隻真係好毒

柒過吳彥祖

佢吳彥祖，我咪金城武

嘩 咁靚女既 想訂返明日香

我有吳彥祖 9成身高

想訂零波麗

依個系列堅靚 eva嗰兩隻我都1516緊

淨係想要個風王結界effect

好普通咋喎 有一個仲成條雪條咁

屌撚死你，撐fykw

左before 右after

塊面拉低左

係，佢將面粒椿位上下調轉就搞掂（我冇理解錯既話）
呢隻一開盒拎上手都覺得前髮好似太低咁

謝分享
今次哩隻隻腳板底 成批貨都有sad😂

堅係絲打 係聊天高手 ？

隻熊又出啦

係扮工高手

邊隻

上面圖最底個隻 之前愚人節係官網呃人

雙馬尾

3 5識7
憑咩係我福同大帝既銀包入面攞錢

Agger

福周我係淘大出黎見我 來打你2掌

有角同冇角到貨未呀。。。。騾仔運架?

未收工呀 PK
你咪走 等我2把掌

咁撚慢架 唔係過月10月2先有掛

又要坐係門口等

收到孤仔電話，有角同冇角7:30返貨 上左車返屋企先打黎

現時點開始多人

騾仔冇反應

佔領現時正式糕手如下木

聽日拎變形金剛鯊魚同莊尼b交收 扮得靚仔d先

頭先係五月見到有包野幾正 好似係放包野落水溶左佢 最後會溶淨隻貓仔係度 日文太差唔知是咪咁玩 冇買到 有冇手足買左 包野好似35蚊

姐係咩 咩下木

死機系 利申聽日襯你9收時 吉你

咁殘忍淥貓貓

Gag黎架

救出貓貓你我有責

Sor我接唔住爛左

隻小櫻對大翼搞咗我半個鐘先塞到一邊入去
想快影幾張都唔得
今晚先再搞過

新人留名
一丁友睇完煙花

新野無人拎？

無訂唔知有無現貨沖

星期一又要出MK行一轉格價
諗起都熱

行日都delay曬

坐到宜加都未有貨

訂日版

歡迎光臨

去完lkf 烏煙瘴氣 好恐怖
好彩我渣住我老婆

臨訓跟個盒擺pose算

炒炒炒

靚

Shf果隻

800蚊一隻未 好期待

雷姆對奶係咪大d？

睇相好似係 希望今日到

Lancer 參上！

你訂邊間

賊船

哩個我屌屌屌屌屌 一萬次

多你一次! 10001次

怕

有人話仲未爆post

請問有冇名字？
想丁

和你姓氏

推下post啦！

好毒

毒爆

N手，不了

買哩隻 咁癲

執左成日 大份既figma愈黎愈多 搞到我要執d臭雞出黎

點解你咁快架

終於知我點解會買哩隻shf shf條腿真係正好多

有無巴打知 雷姆現貨多唔多 無訂到

many G

現貨是有的
逼你一對買
980左右

希魔d圖好正

咁快升到近千

要一對買 剩係想要雷姆咋

見親隻兔女郎都想笑﹐好似巨人誤進小人國

Btw執野個陣發現有隻蟲蟲死左係乳溝最深處

無計啦 個個都只想要雷姆

好長 figma有無一隻腿可以匹敵

收到風下年出刀劍3期FIGMA

Sao 世界第一

ALICE,UGO,桐人,神阿絲娜,神詩乃,神莉法

走曬d妖精耳仔 good

咁民族風

os都唔夠薑出figma,算鳩數啦

推哂爆post未呀

Btw開定新post先

笑

ALO隻Sinon都唔出

os 垃鳩圾

汽

車

Push

雷姆係雞

你老婆雞黎架

3萬蚊

過夜

賤